呢條女應該要一世停牌加坐監！！！

岩岩元朗果單野架車
咁快現眼報

完全睇唔到樣，有冇close up睇下
我估係40路癲婆

點做到

LM

Cls 個司機一定瘋狂駕駛

個男人仲癲
搵命搏

係咪啲毒品外賣車黎，咁撚狂

終身監禁啦吓話撞完賠錢咪算,係要搞到咁大件事

佢都冇諗過條女會再畀油， 如果畀油再重brake 再畀油 條肥仔收得皮

揸車個個係咪黎生黎
趕時間番工

女車神

你係咪就係車頭冚嗰條友

個肥仔去左邊?

怒屌死氣喉

肥仔係車力巨人

肥仔係咪死左

肥仔瞓瞓下側埋一邊

wa diu 條女痴撚線
肥仔差d變肉醬
最後點
坐終身啦屌你老母

睇完成條片都睇唔到個車牌

一掂地
卷入車底